點解iphone 用lihkg唔可以打橫部機用landscape mode 睇？

好唔方便囉。。。

連巴有冇得搞搞佢

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

支持

負評嘅巴絲可唔可以講下點解呢～～

推返上黎等人負皮下先